原來google map會log低你以往行街食飯嘅位置記錄

如果唔知 最好清一清再disable返
去shopping又要話比google知咩

push

成個timeline

Google：我專重私隱

係, 不過呢排唔work
唔知點解...
要開google map 先有紀錄
明明setting 無變過

真 嚇親我
比我朋友發現我上年去偷食藍店

乜唔係要 enable 先有咩？ 我自己就好鍾意用，因為隨時可以 check 返行程。